前幾日終於忍唔住入貨 宜家就坐艇

美團 阿里巴巴

我7500黎料了

入咩市，個個分析師都話左見頂

Moodys

麵仔

你有排返鄉啦

我立即屌你老母

傻散下場通常都係咁

你個名

麵仔幾時先返到鄉下

我一個月前入市
守左1個月有得升果D 2日無晒平手走
好在最近高追果D都好細注
真係諗緊傻散好唔好仲買股票

我都係, 不過買心水半新股,呢兩日仍有斬獲。

琴日甩左

你咩價入先?

麵神，7500睇幾多

賺幾多?

蝕
就算到今日都回唔到本

先睇220啦

屌